我屌你老母油塘撚同我入黎

我住油塘 今日覺得我住既地方原來有咁多狗住
聽日點都好 收工又好放假都好 同我出哂黎

油美苑最多警犬 不過目標係大本營